其實整3A GAME既見到手機GAME賺錢成咁,會唔會好氣餒

巫師3 都係千幾萬隻,整左咁耐
賣一次當你400蚊隻, gross profit都係 40幾億
人地一季收120億

7萬玩17局、一款皮膚一天賣1.5億元……《王者榮耀》賺錢能力頻頻高潮

有人往農藥裡砸錢買皮膚，有人從農藥裡提錢買樓房

土壕是怎麼玩王者榮耀的？今天偵探君聽說了一種壕氣衝天的玩法，一定要說出來讓大家一起吃「鯨」。

王者榮耀某區某玩家花了7萬多人民幣竟然只玩了17局！

而且這個玩家僅僅只有15級。15級就消費了70萬的點券啊，土壕程度非同凡響。7萬多人民幣，扔進去真的不心痛嗎？在金融街上搬磚的偵探君特別想採訪一下這位玩家：請你摸著良心說回答一下——

土壕，你到底願不願意跟我交朋友？？？

農藥的吸金能力實在是太強了

目前王者榮耀註冊用戶已超過2億，日在線人數已達5000萬，也就是說每7個中國人中至少就有一個人在玩王者榮耀。怪不得偵探君身邊的人打招呼的方式都變成問候遊戲了。

今年年3月，據曹山石微博爆料稱，《王者榮耀》為遊戲內英雄趙云出了一款名為「引擎之心」的皮膚，而該皮膚在開售當天就賣出了1.5億元人民幣，比《變形金剛5》在北美首映當天的票房收入還高，活脫脫一個吸金小能手啊。

（曹山石微博截圖）

那麼，這位騰訊最會賺錢的明星究竟創造了多少財富？造富了多少人？

2016年，王者榮耀為騰訊帶來了高達68億元的收入，收入規模甚至超過了A股80%以上的上市公司。而騰訊2017年一季度財報顯示，《王者榮耀》一季度實現120億元收入，佔騰訊一季度營收的24%，最高日流水達到了2個億，月流水超過30億。

公司財報如此耀眼，大boss心情自然也是無比美麗，一眾員工的福利當然不會落下啦。有行業人士爆料，王者榮耀團隊在2016年的年終獎人均為140萬元，最低分紅60萬元，核心員工甚至分到了290萬元。

偵探君（微信公號：JRJZT999）還聽說，騰訊副總裁、被稱為《王者榮耀》之父的姚曉光花9800萬元港幣在香港買了樓，光是交稅就交了1470萬元港幣。

眾農藥玩家你們可長點心吧，你買皮膚砸進去的錢，被別人用來買房子啦！

不僅開發團隊賺得盆滿缽滿，王者榮耀的爆火，也猝不及防地引燃了一條產業鏈。

一資深玩家透露，王者榮耀遊戲裡有一個嗨嗨主播，是個不到20歲但已經有長達6年遊戲經驗的男生，擁有300多萬訂閱人數，年薪千萬，據說還憑藉遊戲直播收入買下了一棟豪華別墅。（又買房，你們這些靠農藥賺錢的人就會買房是不是？）

不到20歲呀，偵探君（微信公號：JRJZT999）在這個年齡還在死磕《5年高考3年模擬》，回頭想想，年輕的時候沒有好好打遊戲，少買了多少套房子呀！

除了帶富了遊戲主播，王者榮耀還帶熱了一個「古老」行當——代練。據業內爆料，有天貓的《王者榮耀》代練店月入超500萬元，個別遊戲打手月入超5萬元，據說只要有點能力並且勤快點的《王者榮耀》遊戲代練，一個月的收入普遍在1萬~2萬元。

（來自淘寶截圖）

對於個人代練，收入主要有兩部分：一是自己接單帶來的收入，另一個是自己接不完的訂單轉出去賺取的中介費。

而那些《王者榮耀》遊戲代練的淘寶天貓店家基本上都有自己的代練工作室，代練所獲得的報酬，一般商家抽走30%左右，代練平台抽走5%左右，而65%歸代練打手所有。

還真是只要用心發現，處處都是商機呀！

同樣一款遊戲，有人用來休閒娛樂，有人用來發家致富，不過最後最大的贏家還是它的終極大boss——騰訊，遊戲不僅給它帶來一大波收益，就連股價也是蹭蹭地漲。
【本文為合作媒體授權投資界轉載，文章版權歸原作者及原出處所有。文章系作者個人觀點，不代表投資界立場，轉載請聯繫原作者及原出處獲得授權。有任何疑問都請聯繫

手機game一百隻都冇一隻跑出,跑得出好多時都要有底支持(如fgo,cgss呢d有動畫底支持,有固定fans)
重有手機game都須要人手支金維持運作,如維持server同定時搞event.
唔係你睇咁賺 (如果唔係全世界搞手機game 使乜連p&d間公司都話回頭搞ps4 game)

你咁講好多家用同pc game要既野仲多過你講呢d,賺既又少，又有幾多隻好似巫師3咁成功？

手機game低成本高收入

是但整隻都有人課金

賺夠咪唔理隻game再開隻新

我諗比例點都多過手機game
仲有多數一間廠唔止一隻game跑出 手機game就相反

有時整game又唔一定為錢

只不過當佢地想有錢去整下一隻啫

Pc 驚 你開steam 望下